還建制派一個公道！

嗱，依家建制就話泛民煽動年青人示威。但我記得之前投立法會議員好多人話投建制/民建聯都唔投泛民喎。

已經預備左墨水 等奶共黨開壇拉票